民進黨：如果蔣介石起死回生 一定反對現在的國民黨

國民黨主席吳敦義日前拋出若當選總統要與對岸簽署和平協議，行政院長蘇貞昌今嗆聲表示，當年國民黨總裁蔣中正說一寸河山一寸血，現在的主席吳敦義卻說要簽和平協議，如果讓蔣中正起死回生，一定堅決反對吳敦義這個主席。

蘇貞昌今赴立法院進行施政方針報告並備質詢，民進黨立委陳曼麗提問前新北市長朱立倫拋出重啟核四，行政院怎麼看？蘇貞昌說，民進黨始終堅持反核，但朱立倫就變來變去，選市長時反對，選總統時就支持，可如果朱立倫可以解決，為何擔任主席與副院長任內不解決，痛批國民黨就是這樣變來變去。

打完朱立倫，蘇貞昌再批吳敦義提出的和平協議，他舉國民黨前回黨主席選舉為例，他說，國民黨主席吳敦義先生當時聽到洪秀柱說是中國人，吳敦義就要洪秀柱回中國大陸去，不要害了2千3百萬人，可現在吳敦義說自己也是中國人，你看就這樣變來變去。

蘇貞昌說，當年國民黨總裁蔣中正說一寸河山一寸血，現在的主席吳敦義卻說要簽和平協議，如果讓蔣中正起死回生，他一定堅決反對吳敦義這個主席。

蔣介石見到今時今日奶共奶到出汁真係死唔眼閉

黃毓民：韓國瑜旋風效應國民黨無人能及！ 獨派請尊重「一個中國」事實！

國民黨一早有個革命委員會1949年去咗投共啦

咁又關蔣介石事？

利伸：勁憎國民黨同蔣介石
但係咁委員會投降邊關事

國民黨奶共係傳統黎

漢賊不兩立